有無人游水會驚魚

我係沙灘游親水見倒有魚彈出水面會避開佢去第二度游，之後去到浮能條梯，見有魚圍住會飛卉上去，驚佢掂到隻腳
有無chhgng都一樣

對唔住，好多錯字，自膠

有時係水底會踩到d滑潺潺既野 唔知咩黎 一踩到佢會有反應震住咁逃跑